買個核彈要幾錢？

有錢就買到既話，肥仔金就唔使日試夜試啦

好簡單的核裂變，要整唔難，你開個價嚟

連登大把唔洗買

氫氣彈自製都得

你唔知咩？香港已經有人整到氫氣彈

收埋左部高達 有人想知再講

80年前嘅科技點解仲未普及

依家都玩緊反物質

cctai 日日都有核彈post

[核彈] XXXXXXXXXX
免費
@
連登

氫氣球識爆算唔算氫氣彈